-
  > Berikut ini adalah daftar jurnal Indonesia yang masuk kuartil 1 hingga 4 (Q1-Q4). Dalam salindia (slide) berikut ini saya menayangkan grafik total cites vs self cites, cite per doc vs ext cite per doc, serta international collaboration. (sumber: http://dasaptaerwin.net/wp/2021/05/data-scimago-2020-telah-dirilis.html, http://dasaptaerwin.net/wp/2020/09/telaah-data-scimago-1-tentang-sitasi-fluktuasi-jumlah-makalah-dan-lain-lain.html
- {{youtube https://youtu.be/TGYexBOh0L8}}
-
-